係香港做金錢奴隸，咁人生有乜意義？

錢錢錢，錢你老母，有幾多人鬧交就係因為錢？有幾多人每日嘅煩惱就係錢？
錢係重要，但係成個人生都為左賺尼d紙，究竟我條命係攞尼做乜尻？
錢，夠用就得啦，番工番小日想休息下都屌尻我，話我番小日又無左一日人工，我屌 ，咁我無做野無糧出好撚正常呀 ，我嗰日無番工， 雖然無錢，但係我有時間呀。
錢，害人不淺。

其實唔淨係香港 而係全世界都係咁

就算世界唔用金錢作貨幣交易

人類總會用其他方式代替

人類總會為某一樣資產而去比較

有女多多錢都唔撚夠用，日常消遣食飯買禮物，全部x2

唔係講緊呢樣野，而係香港人比錢逼得太緊要，就好似搵工咁 有幾多香港人真係番緊自己有興趣嘅工 ？全部都係睇人工先，香港呢個地方，逼到d人全部都錢放第一，睇下我地政府就知